有冇人被女同事啲淫賤衣著搞到集中唔到

今日有個女同事著左緊身冷衫+迷你裙
套衫緊緊地
個波露哂出黎
平時唔留意佢
今日開會面對面坐搞到我忍唔住係咁偷睇佢對波#
佢平時又唔係好social
成日都係自己獨自做野
都唔明返工著到咁淫為乜

示意圖：

樓主係咪打得J多有妄想症
對波咁撚樣叫露哂出黎

哦

咁都淫賤？
你淫賤咋？

樓主FF嘅能力已經係神級境界

念力打丁根本冇難度

放工同男友啪啪啪囉

係啦 著到咁貼身個胸型露晒出黎
就算成身密密實實 感覺都好正

利申 非痴漢